其實大部分亞洲國家都好窮 或者自私

如果唔係有外國入侵 幫平民有個公平少少制度去搵錢生存

應該周圍都仲係養緊牛

日本

日本我覺得仲堅過某d歐洲國家，d人既教養，地方乾淨程度比起歐洲白人仲優秀

大日本帝國皇軍